【必入】Reactivate場運動致勝formula，推到岑子杰入黎

呢個時候要reactivate場運動，唔可以即刻搞黎明行動，而要靠以下formula同catalyst。同意請幫推，推到岑子杰申請不反

——————————
Catalyst：傳統大遊行
1. 謝票We connect大遊行：終點polyu，起點不限
2. 要求解封polyu大遊行：終點polyu，起點不限
3. 譴責警方否認人踩人大遊行：終點polyu/太子，起點太子/polyu

Formula：
@申請上述大遊行 > #唔批不反 > 照行 > ＊開槍驅散 > 流血畫面 > 香港人好嬲 >
A) 1111式黎明行動 > loop＊
B) 遮打和理非集會 > loop @
C) 開花 > loop＊
D) 申請其他大遊行 > loop #

——————————
如果有不反 > 大量人遊行 > 民意無變 > 申請港島傳統遊行至中聯辦 > loop@

——————————
而家唔適合即刻搞黎明行動，原因：
1. 無catalyst，集唔到氣，效果差
2. 之後再搞未必keep到1111水準，香港人需要keep埋一次過爆

——————————
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

推

急推到岑子杰入黎

急推到岑子杰入黎 2/10

推！！！！

遊行呀！！！！！！！

急推到岑子杰入黎 3/10

急推到岑子杰入黎
4/10

岑議員入嚟啦

推推

支持

Set 埋死線叫政府回應

急推到岑子杰入黎 5/10

急推到岑子杰入黎
6/10

push

急推到岑子杰入黎 7/10

推到岑子杰入黎
8/10

推唔刀

急推到岑子杰入黎 9/10

Push

急推到岑子杰入黎 10

同意

繼續推

可行， 推

推到岑子杰入黎

要加番DEADLINE, 要求回應

如果有不反，請俾和理非大型行一轉先，
林鄭再唔正面回應就名正言順升級

除左28號個個之外 之後都要幾場有nono既大遊行
雖然冇nono大家都會照去
但申請nono好似多d人

係
不過最緊要係點reactivate返大家團火

有nono同無nono嘅scenario，都有係上面講

一個主題，警暴
已經夠玩下半年

推呀

推呀屌

香港仲有230萬人未登記做選民

登記做選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

推撚爆去

睇完幫手推

推唔到嘅

屌堆loop@ loop*睇唔明
推左先

杰仔

Loop @

即係去返上面個@果度再黎過

急推

28號有咁多活動??

【必入】Reactivate場運動致勝formula，推到岑子杰入黎

加埋set deadline

邊個星期唔批,就下星期再申請過啦
申請到佢批為止,唔好隔成個月先申請
講真,都預左佢唔批架啦
申請呢個動作應該唔會浪費太多人力物力下?

個個禮拜遊

係 都係程序上申請下

話比大眾聽 係啲狗剝削香港人嘅遊行自由

g持

我要遊行！

推呀喂

推 真係急需一場大遊行

記招/民間記者會同死線經常被數漏，記招係連文宣最重要嘅方式！

唔可以用佢個名申請
民陣搵另一個人出黎申請

推唔郁

幫手推

【區選贏咗就做嘢啦】本區被失蹤人士關注組

好想去和理非大遊行

講得幾岩 推丫！

推，但可唔可以解釋個原理？ 點解唔可以即刻勇武

推推推

政府如果唔追究警暴，又或者特赦示威者，場運動永遠都唔會完。

岑子杰入黎喇喂

Push!!!

+1

怕唔怕
@申請上述大遊行 > #唔批不反 > 照行 > ＊開槍驅散 > 繼續濫捕/受傷/死 > 慢慢少手足 > 運動完結

覺得你個formula係要靠遊行去集氣 如果班狗處理做法一樣 拉嘅拉死嘅死會好消耗兵力 不長久

有用！

五大訴求

推
如果唔打壓就玩人海

Pish

呢個真係要

唔同意，消除警暴只係我哋其中一個訴求，我哋仲有三大訴求未實現

幫下手推先

推上熱門

遊行啊！
推

推 唔可以比其他人覺得完咗
一鼓作氣

幫你推

唔該晒幫手推

推極都上唔到熱門 係咪太難明

#1底有講點解唔可以聽日即刻黎明行動

其實歸根究底就係香港人情感大於一切嘅性格

一定要有樣野做catalyst先trigger到人出黎

如果而家我即刻吹雞叫人星期五朝早黎明行動

相信唔會有1111人數嘅3分1

係

1. 唔批nono > 警甴做柒野柒出國際 > 繼續反抗
2. 批nono > 人海戰術做俾外國睇

可以話係必贏formula，唯一「輸」嘅係被捕咗手足

係，香港人太善忘，一樣catalyst keep唔到半年

你叫而家啲人出黎關注10月1荃灣中槍手足/ 1111西灣河中槍手足/ 將軍澳周梓諾手足，我可以大膽講：唔會有好多人

係，用警察暴力去主導成場運動唔係長遠做法，你睇法國黃背心就知。

我又唔係喎，我依家記得所有義士嘅名

pish

要避免運動變黃背心，只可從經濟/交通/政府公信力，三方面入手，無論直接影響或間接影響皆可。

求其舉啲例

中環和你lunch。唔好睇少呢個活動，唔少中環公司因為和你lunch而提早放員工走，間接影響經濟，只係我地見唔到。

塞鐵/黎明行動。幾多人因為咁遲咗返工，如果間公司多人住大埔點算，幾多deadline要postpone 起碼我果間係

仲有中資裝修/開花等等，影響唔細，只係大部分人睇唔清楚背後個影響

屌你條formula

PUSH

其實呢幾個月，唔少時候都係用緊呢條formula玩

係殘忍咗少少，次次都損兵折將

811 爆眼/卧底 > 812 813機場

1001 荃灣實彈 > 整個10月行動

1111 西灣河實彈 > 1112-1114繼續黎明行動

推
實用Po

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

721831101111

幫推

我要一個聲援台灣大選大集會

12月8有國際人權日集會
我諗民陣今個星期唔會搞遊行啦

我贊成

但大家要捐番一點錢畀民陣，搞遊行要成本的